721控方周天行搵唔到被打女記者：冇資料，搵唔到呀，法官閣下

//庭上播放一段《立場新聞》直播片段，顯示何桂藍與證人A的受襲過程。證人A供稱，當時看見遇襲女記者身上沒有任何防護裝備，故決定出閘嘗試拉開她，「只係得肉身被打……正常人都會衝出去幫佢」。

法官葉佐文主動詢問控方，該名女子是否證人之一。主控周天行表示該女子並非證人。葉官追問：「係搵唔到佢？」周天行查問後回應謂：「搵唔到呀，法官閣下。」葉官再問：「冇呢位女士嘅資料？資料都冇？」周表示沒有。//

另一條文，何桂藍係47人被告入面

警方同律政司就算失職咁又點，法庭有權話佢地犯法咩

喺隔離庭

法庭判佢地全部死刑都冇用
執行既係狗

大律師公會:我睇唔到

On99

咁都要揾位入 仲要根本唔關事

周天行唔係大律師？

拉撚左都話冇 屌你老母

你驗下腦先好d
檢控唔係大律師?

你屌個公會有柒用咩
又無專登攬佢/支持佢咁做
之前已經開聲屌鳩黨安法 仲可以點

中國式法治

大律師行為有問題公會唔使做野
大律師公會主席聲稱佢地會主動維護法治
原來已經維護左

去隔離庭搵啦屌你老母

cls,全香港都知可以講搵唔到？

今時今日出左聲又點?你覺得有0.0001%既作用咩

咁不如你講下佢違返邊條bar code
而家係黑警專登唔揾證人
諗清楚個源頭未

警賊︰歡迎市民提供資料，我地唔排除會告埋你。

所以你覺得今朝去法院個堆係咪白痴

所以香港有法治
之前假學歷檢控大律師公會做左野未

啱，唔好將個視線轉咗落大律司公會
依家係律政司仆街，呢邊告立場姐姐又幫埋黑社會脫罪

多人支持係好事，但坦白講到宜家已經係亳無作用，港共已經去到盡，唯一仲有少少用就係移民
咁你移左民未?仲係到做野交稅比極權政府?

大律師公會主席:我地有責任維護香港法治
原來已經維護緊

又loop 返做乜春，問你移左民未，你係咪仲幫港共做幫兇呀?

我點解要移民
我有責任維護香港法治?
依家係人權律師 大律師公會主席親口講佢地有責任唔係我講

司法真係公正

選擇性失明

唔知點樣夾硬總結香港有法治呢句嘢出嚟
你覺得黑警/律政司專登放水
所以公會要負上最大責任
咪繼續屌

//施襲白衣男子及後走開，A與女記者退到7-11便利店附近，在對面鴻福堂發現救護員和一名倒臥在地的年輕白衫女子。A發覺到自己正在流血，所以與女記者前去找救護員幫手。

當走到鴻福堂外面，A聽見有店內職員謂「唔好走出嚟喇」，又看見地上女子「攤喺地下冇乜反應」。當時有市民嘗試了解她的情況，但女子仍然閉目，沒有任何反應，「途人好擔心，唔知佢係受傷定受驚」。

法官葉佐文主動詢問控方，該名女子是否證人之一。主控周天行表示該女子並非證人。葉官追問：「係搵唔到佢？」周天行查問後回應謂：「搵唔到呀，法官閣下。」葉官再問：「冇呢位女士嘅資料？資料都冇？」周表示沒有。//

師兄睇清楚內文，係講嗰白衫女人，唔係何桂藍。

控方指受傷倒地女子既非證人亦無聯絡資料

施襲白衣男子及後走開，A與女記者退到7-11便利店附近，在對面鴻福堂發現救護員和一名倒臥在地的年輕白衫女子。A發覺到自己正在流血，所以與女記者前去找救護員幫手。

當走到鴻福堂外面，A聽見有店內職員謂「唔好走出嚟喇」，又看見地上女子「攤喺地下冇乜反應」。當時有市民嘗試了解她的情況，但女子仍然閉目，沒有任何反應，「途人好擔心，唔知佢係受傷定受驚」。

法官葉佐文主動詢問控方，該名女子是否證人之一。主控周天行表示該女子並非證人。葉官追問：「係搵唔到佢？」周天行查問後回應謂：「搵唔到呀，法官閣下。」葉官再問：「冇呢位女士嘅資料？資料都冇？」周表示沒有。

咁大律師公會主席聲稱自己有責任維護香港法治做過d咩 請指出
出聲明?
所以聯合國同歐盟 美國都已經盡左自己能力幫緬甸

影衰晒skywalker

跟住證據不足
當庭釋放

sry，咁我睇錯

去申請del post先

屌

直接証據不足撤控啦

樓主誤導喎

雖然都喎應該搵唔到

算唔算藐視法庭妨礙司法公正

人係你地度啊屌
畀你地班撚樣拉鳩左

痴線，我瘋狂生仔攞綜援

大鹿師公會:總之法治冇問題 OMDB啦，磅水打官司啦，重望，官司輸撚咗記得上訴添呀，唔係我邊有錢出糧呀

係，我搞錯咗

你交稅比個殺人政權，佢用你有份比啲錢無限屈人、上訴咬住唔放、出糧比班狗打壓？自己有份有維護港共法治，自己做埋幫兇就當睇唔到，就要求其他人次次要幫口，有無咁唔要面呀你

你覺得一個普通公會係同歐盟美國
係同一個層次 咁其實唔洗討論
你搞清楚啲邏輯關係先
繼續泥漿摔角無意義

睇呢個，sor，係我搞錯咗，大家唔好推

周天行真係不是大律師，佢只係律師，上庭無假髮戴

應該屌嘅唔大力屌，淨係屌埋啲旁支末節。垃圾就係你呢種。

之前10倍量刑外國法律界圍屌香港
大律師公會做左咩
請講

知唔知依家成日用既黃之鋒案係令到外國法律界都屌
請講出當時香港大律師公會做緊咩

冚家剷

請講出外國圍屌既黃之鋒案大律師公會有咩回應

律政司係無敵架！

屌你老母鳩天行

如果有人話自己當日有睇立場live 就可以 send email 話自己睇到法庭新聞, 知道法官同控方想知事主係邊個, 而你就知佢係立場姐姐
cc 埋 department of jokes, 下庭開庭就有野睇

周天行vs公會
歐美對緬甸態度vs公會對法治態度
外國法律界vs公會

幾個comment已經spin咗三個唔同問題岀嚟
都唔知點討論

比你哋班狗拉撚咗啦 賤種畜牲

咁大律師公會做過d咩維護香港法治
講得出未

請講出你認為黃之鋒案判決有冇問題
如有 點睇大律師公會話冇問題

港共要繼續靠你幫手維護法治呀，我好快就走得架啦，你慢慢啦

好撚痴線，律政司連黑社會都死攬

我由頭到尾都無提過公會好公義
好維護香港法治
一直都係講針對周天行呢件事上
公會係無佢嘅角色 你要屌公會係唔合理

答到未
大律師公會有咩行動去維護法治
我冇講過我要維護法治
但大律師公會講過

好簡單
叫公會收返話自己會維護法治就得
雖然依單係樓主post錯topic
但如果係真
個證人係隔離庭被人告緊 檢控都可以話搵唔到
公會咁都唔做野就唔好話自己有責任維護法治

俾人屌就唔關我事

You're a of the fucking system

你覺得黑警唔搜證
最大責任係因為公會無做嘢
咁你個stand咪成立
你唔洗同我拗 説服到自己就得